今日好似冇咩事發生，曱甴好克制

本身粗口、呼喝、阻街、大圍捕鳩拉
我都唔撚提，係直播可以見到好多

呢單野係大紀元見到
前因冇片未清楚
但係片中男人好合作，主動話拉我
冇任何反抗，主動提出埋比你拉
班曱甴痴撚咗線一定要整低你

唔知外國又會點睇，有冇人推到比外國議員
利申Twitter 睇唔到，我英文又差
今日班狗絕對比之前仆街
現場氣氛已經好溫和都變到咁

我屌你老母呀標題黨

今日個twitter好似靜撚咗咁

班狗明明依然咁仆街

睇內容啦濛

個男人咁合作
咁樣搞擺明係私刑

死曱甴

網絡戰線好緊要 - 今日絕對唔靜
班狗都做咗好多仆街既野
但係冇咩人特別去留意

淨係國殤日理應好熱鬧
點解得香港係咁多曱甴係度破壞社會安寧
市民連出街都要比曱甴搞都係重點

推

畫面唔夠靚，推唔上國際

個人咁合作都要比你整落地
姐係你犯法行入去警局自首
佢睇你唔順眼，點都整鳩你先
當晒例行公事咁

暗角打獲開放版黎
想搞鳩你就搞

第時查你身份證睇你唔順眼
比狗整鳩你咪撚嘈呀

冇人理

我都係見twitter冇人提

我開twitter又冇人理

想推到比有影響力既人睇